呢個畫家好勁用真閪毛畫閪毛

得我企係度睇好耐，睇到我呆撚咗

bam

有無呢位畫家既其他作品參考下

睇嚟你對我啲鳩毛好有興趣